babyface 點搞

塊面好似個波咁 但人就好瘦

點搞

用條j打面